goji one club 要一筆過俾, 大家點睇?

搵sales打完價, one club plan 要我簽兩年一筆ko 左佢

但以前太多新聞太恐怖, 紙覺得好伏
大家點睇? 利申gym 新手

答佢無錢

上個月簽咗 除開二百幾三百一個月

唔好join,去康文 個場愈黎愈多人阻撚住哂

係啊...唔洗300$一個月, 抵就抵既
但就要一筆過簽7千幾, 總覺得有d 淆

巴打你就係一筆過簽左?

好多sale?
巴打你邊個場?

但康文我冇咁就腳, 同埋仲要話排隊排到hihi

係呀 但我一皮

1皮你應該係有class果個?
我唔想要佢d class

最平呢個plan 個sales好人會幫你先開3個月試挽

有得分期嫁 不過貴幾十蚊一個月

問過幾個sales
我想要最平果個plan 點都冇得分

如果你話多幾十蚊銀行幫你分, 果個唔係我驚既野
我驚既係間gym 房執

緊係唔係銀行幫你分
佢直接收你3個月688 之後再每月係你戶口過數 18個月

BTW 依加唔知仲有無

一個月十堂
其實唔錯呀 一大班人一齊做有動力啲

大前提係到搶到啲堂.....
日日12點正要搶

我每次都唔使搶喎
可能因為我去黃埔多 黃埔少人啲

唔好JOIN唔該
已經好鳩多人

我就係黃埔 唔好講 已經開始好多人
你報平日定點？ 瑜珈？

會咩 可能我去個時間冇咩人
平日多咩都報下 係瑜伽冇

你幾點去？

唔定
多數11 12點
有時夜晚9點左右